跪求一間黃色運輸公司，唔要gogovan

好似gogovan 係藍
我想問下各位巴絲有無一間黃店介紹？

Call4Van

過咗咁多個月居然唔知？

我覺得OP相當有嫌疑

少用呢d service 好日都唔運貨

依家call車容易咗，應該多了好多車，gogovan永遠byebye

call4 van for sure
啲司機又有禮貌
間唔中會一齊講popo 壞話

利申：一個月call 一次

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

call4van for sure

c4v由2014黃左5年幾，
樓主咁都唔知？

Lalamove?

紅撚到仆街

Ok

一定係call4van